藍藍車狗捐進了狗洞

..........

Btw a09

弱？

黃子華既做馬仔

開定先

唔該曬

懷疑樓主車迷 謝燈